{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023842",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "라로커피"
    },
    "text": "新鮮なプレミアム生豆をローストして、毎日最高のコーヒーを味わうことができるラロコーヒーは、営業時間が毎日09:00~23:00で、様々なメニューを提供しています。 アメリカーノは3,000ウォンで、缶アメリカーノは3,500ウォンです。 カフェラテは3800ウォンで、缶カフェラテは4300ウォンです。 スコーンは2,500ウォンで、エッグタルトクラシックは3,100ウォンです。 ラロコーヒーでは毎日一定時間営業しており、さまざまな種類の飲み物や軽食を提供しています。 メニューにはアメリカーノ、缶アメリカーノ、カフェラテ、缶カフェラテ、スコーン、エッグタルトクラシックがあり、それぞれの価格は異なって策定されています。 09:00から23:00まで営業しているため、ご希望の時間に訪問しておいしいコーヒーと一緒に休息を取ることができます。 新鮮な生豆を使用してローストしたコーヒーを提供するので、常に最上の味が感じられます。 ラロコーヒーは、毎日楽しめるおいしいコーヒーを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラロコーヒーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラロコーヒーの営業時間は毎日09:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラロコーヒーで提供されている主なメニューは何ですか？",
            "answer": "ラロコーヒーではアメリカーノ、缶アメリカーノ、カフェラテ、缶カフェラテ、スコーン、エッグタルトクラシックなどのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "缶アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "缶アメリカーノの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "缶カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "缶カフェラテの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "スコーンの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトクラシックの価格はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトクラシックの価格は3,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラロコーヒーは何を提供していますか？",
            "answer": "ラロコーヒーでは新鮮なプレミアム生豆をローストしたコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラロコーヒーのコーヒーはどのように味わえますか？",
            "answer": "ラロコーヒーでは毎日最高のコーヒーを味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 360
    }
}